吉野家下午茶真係窮撚恩物好抵屌

30蚊都唔洗就食到個煎雞飯仲有綠茶飲
野食又出得快基本上3分鐘内就食得
啲位又坐得舒服 唔似得m記啲位又逼又細又多人又嘈
吉野家真係屌打晒其他快餐店

TST?

淘大

未到下午茶時段。

問過舊厚德商場間吉野家未？

m記好細咩

覺得吉野家陣味好臭

唔係細，不過大而無當，D位坐得唔舒服

細牛+關冬煮

正
對我呢啲大食窮撚簡直係恩物
兩個細嘔

m記永遠有班妹下妹下霸撚哂啲位

屌乜撚嘢打

支那狗

屌打唔係台灣咩

繁體支那

貴咗好多。 以前就係。。